# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-15 14:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps/options/templates/options/404.html:7
msgid "The page you&apos;re"
msgstr "您访问的"

#: apps/options/templates/options/404.html:8
msgid "looking for can&apos;t be"
msgstr "页面暂时无法"

#: apps/options/templates/options/404.html:9
msgid "found."
msgstr "找到！"

#: apps/options/templates/options/500.html:7
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务错误！"

#: apps/options/templates/options/500.html:8
msgid "More information may be available"
msgstr "更多详细信息请参阅"

#: apps/options/templates/options/500.html:9
msgid "in the server error log."
msgstr "错误服务日志。"

#: apps/options/templates/options/index.html:5
msgid "Industrial Futures Option Prices System"
msgstr "兴业期货期权报价系统"

#: apps/options/templates/options/index.html:9
msgid "Futures Option Prices System"
msgstr "商品期权报价系统"

#: apps/options/templates/options/index.html:10
msgid "Parity Option"
msgstr "平价期权"

#: apps/options/templates/options/index.html:16
msgid "Parity Option List"
msgstr "平价期权列表"

#: apps/options/templates/options/index.html:20
msgid "Variety"
msgstr "品种"

#: apps/options/templates/options/index.html:21
msgid "Subject"
msgstr "标的"

#: apps/options/templates/options/index.html:22
msgid "Subject Price"
msgstr "标的价格"

#: apps/options/templates/options/index.html:23
msgid "Buy Vol"
msgstr "买价 Vol"

#: apps/options/templates/options/index.html:24
msgid "Sell Vol"
msgstr "卖价 Vol"

#: apps/options/templates/options/index.html:25
msgid "Buy Price"
msgstr "买价"

#: apps/options/templates/options/index.html:26
msgid "Sell Price"
msgstr "卖价"

#: apps/options/templates/options/index.html:27
#, python-format
msgid "Buy %%"
msgstr "买价 %%"

#: apps/options/templates/options/index.html:28
#, python-format
msgid "Sell %%"
msgstr "卖价 %%"

#: apps/options/templates/options/index.html:54
msgid "Related links"
msgstr "相关链接"

#: apps/options/templates/options/index.html:56
msgid "INE"
msgstr "上海国际能源交易中心"

#: apps/options/templates/options/index.html:59
msgid "SHFE"
msgstr "上海期货交易所"

#: apps/options/templates/options/index.html:62
msgid "DCE"
msgstr "大连商品交易所"

#: apps/options/templates/options/index.html:65
msgid "CSCE"
msgstr "郑州商品交易所"

#: apps/options/templates/options/layout.html:28
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: apps/options/templates/options/layout.html:34
msgid "Search for Variety"
msgstr "寻找品种"

#: apps/options/templates/options/layout.html:64
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: apps/options/templates/options/layout.html:67
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: apps/options/templates/options/layout.html:70
msgid "Management"
msgstr "用户管理"

#: apps/options/templates/options/layout.html:74
msgid "Logout"
msgstr "登出"
